+++
title = "查看保密字典详情"
description = "在保密字典详情页，查看保密字典的基本信息和存储的原始数据。"
weight = 2
+++

在保密字典详情页，查看保密字典的基本信息和存储的原始数据。


**操作步骤** 

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看的保密字典所在的命名空间。

1. 单击左导航栏中的 **配置** > **保密字典**，在保密字典列表页面，找到要查看的保密字典，支持根据保密字典名称进行搜索。

2. 可以通过以下两种方式查看保密字典详情：

   * 单击 ***保密字典名称***，进入保密字典详情页面。

   * 找到要查看的保密字典名称，单击 **操作** 栏下的 ![](/img/003point.png)，再单击 **查看**，进入保密字典详情页面。

4. 在保密字典详情页面，查看保密字典的基本信息。例如：创建时间、类型等。<br>同时，支持 **查看所属应用详情**：当前资源属于某个应用时，单击 **所属应用** 右侧的 ***应用名称*** 将跳转应用的详情页面，可查看应用的详细信息。

5. 在 **数据** 区域，查看保密字典存储的原始数据。
